點解啲補習中介咁仆街

話說我透過某補習中介去搵學生,最後成功配對到。點知補左一個星期就唔再補，由於我第一個星期就全部補習人工交曬比中介，我係一蚊都冇，時間同交通費又冇埋。唉 ，好彩佢有個mechanism 可以rebate 返第一個星期嘅一半人工比我，以為都叫有少少錢收返。
屌 依家又拖鳩我，好無奈。咪撚益中介，佢地真係好賤

我都比人走左數 無出糧
呃學生錢真係最仆街

開名or mother

好多都係咁 補過幾次之後直頭唔撚接
啲學生好興補第一堂就話下星期考試
之後就唔撚補

咪就係
係個學生提出？

你想知間野個名

我都唔知

我頂仲要一食食導師半個月中介費

但係唔經啲中介自己又搵唔到學生

一係經fd介紹 可惜我冇
中介嘅懷抱好溫暖

我試過但claim到，仲好有禮貌。

我補啲屋邨初中生都幾多介紹。

我已經好友善同有耐性 但都拖

我之前都係屋邨

中介真係搵得快喎

咁你又啱嘅 不過食水真係好深

推 是咪h字頭中介?

中介為我帶黎既補習都補左兩年補到依家
兩堂抵比既

兩堂真係好貴
1堂就抵比

接過一個一星期補兩堂 頭兩星期 4堂